［唐姨風暴］37歲唐詩詠密密做gym 大曬雪白長腿fit到爆！！！

可惜做gym無得做塊面同個閪，面皮又dur又腫，個閪又鬆又臭

你同美人啲八卦台post好正

中五畢業的唐詩詠再度於社交平台大曬自創英文勵志金句，惜英文程度有限未能成功地將F.R.I.E.N.D.S.五個英文字靈活運用。

密密做愛先出post啦

乜撚野FRENS

煩撚死咁解

柒到唔敢睇

有無人留言問下唐姨？

我無夾過公仔，應該緊過唐姨

我同美人永不分離

我諗係其他字陪伴住 " I ",但都漏左個d 字

點解唔打BFF,

佢點都係柒架喇，點都兜唔到

得三個字邊夠佢show off會考程度英文

FRIENDS
Get that shit inside your head

inch you 跟住你寸我丫嘛
diu you

條女對腳正撚到

笑到仆街

陽具巴你唔好咁bad taste啦

好撚正wor 你地唔覺咩

支持吉妹

骨杉杉雙腿合唔埋咁款

多謝九尾狐支持

返去幫唐姨奶閪啦，小心流膿瀆親喉嚨椗呀

支那臭閪

你傻撚咗？
你老婆未整容前個樣就真係成個支那臭閪咁喇

吉野妹同大美人係咪同一人？
接力賽咁狙擊啲偽人
畀人抖下啦

唔係
但我同佢心連心

點解明明D問題好正常
但可以問得咁猥褻既

Marie

呢句真
佢嗰種臭閪味真係隔住個mon都聞到，成日形住一除褲就有膿流出嚟

0:30 Ali 好撚靚

吉妹同美人真係我偶像

爭取40前揾人埋單

屌你 笑撚左

係鬼做gym咩～做愛就真！

吉妹
我係你同美人忠實fans

睇親你啲post 都覺得好好笑

抄都抄唔足